阿媽誤會咗我入HKU

我今年考DSE，今日放榜
我考得唔係太好，又怕阿媽擔心
阿媽一生人嘅夢想喺佢個仔入大學
因為佢啲親戚街坊都無仔女入到U

頭先一早番左屋企時，阿媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是撚但同阿媽講我咗讀港大太空，
之後入房瞓陣(尋晚通咗頂睇法國對比利時)

瞓醒起身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，阿爸阿媽叫撚晒佢啲親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀太空系

依個時候先知大撚獲
我其實係去報港大太空學院
唔撚知邊個仆街親戚街坊話係港大，只有HKU有太空讀
所以阿媽以為我夠分入咗HKU
仲同佢講我第時畢業可以入NASA做野 人工仲高過MBBS同GBUS果啲垃圾科

屌你
我應該點做好.........

咁快就一年

又嚟

咁岩既 我阿媽誤會左我入藥劑

我個仔入到港大